宜家既香港就好似銀魂既劇情

睇黎要我高杉大人出手破壞呢個城市

單眼佬就單眼佬啦
神樂先係最正

期待

睇黎要所有人出黎對付天道眾

即係話我係啲鐘意跟蹤女人既休班警姐